★ $80買滙豐慘d OR $300買阿里巴巴慘d?

$300 巴巴慘

$80 滙豐慘

無跟契媽慘d！

滙豐有肥青淚頂住

巴巴冇

咁計數應該baba 慘啲

二樣都有買果d點算

匯豐有息收，baba

好過$80買匯豐，之後10月$30放
再轉去$300買阿里巴巴

double KO

廢老：新經濟股喎

溝貨撈底 正股驚閪

勁共要搞死馬sir，巴巴跌到一百都唔奇

目前都係匯豐慘D 依家40左右 計埋派息都蝕40%
巴巴目前換算價215 只係蝕差唔多30%

不過幾個星期後就難講啦

認真
共產黨唔會放棄阿里巴巴呢隻金蛋
今次只係想俾個下馬威俾阿里知道邊個係大佬
之後依然會扶持/控制阿里做中國網絡巨擘抗衡美企
相反，hsbc唔係中共親生仔
但係就愈來愈將重心放喺大中華地區
我冇咩信心之後匯豐會返$80家鄉
利申：$45有匯豐貨

this year no息

兩隻都買哂

兩隻都中晒最慘

16蚊入o左1478又點睇?

30蚊賣咗5號再300入咗9988

tsla soon

一舊屎同兩舊分別, 講黎做咩